今 逢いたい あなたに

今 逢いたい あなたに

知って欲しいこと いっぱいある

ねえ 逢いたい 逢いたい

どうしようもなくて 全て夢と願った

この心は まだ泣いてる

あなたを 想っている ずっと

前個排都係咁聽

好好聽

收皮啦

認真post冇搞事...

Ok 無傷心 fighting！ 💪🏻

咁就放過佢？

我想做個善良嘅人

ima ai tai ana tani

日文黎講我淨係識熱菇 也咩嗲 摩多摩多
Kimochi 打咩打咩

侮辱曬....-.-

咩事都好 無跳樓呀

蕭生好野！支持蕭生！

減咗肥先

減黎做咩

431嫌你肥...

Misia

ima aitaianatani

見到"今 逢いたい"就知邊首
次次聽親都好傷感:(

之前淨係覺得好好聽

歌詞好正
對逝去/失去既人既感受